楊明踎喺山邊 回望醉駕的片段

醉到瘋了 四處鳩叫
犯罪話咁易

揸痕池你爆炸死撚左啦

留名待笑

渣都無得剩

一生之中誰沒醉酒炒車少不免

撐慣世界 每種狗察 警渣打我面

楊明嫁入莊家，改名莊楊明，大家遲下改稱呼叫莊生。

至弊連希特拉都買唔到痕池